windows無法自動偵測此網路的proxy設定

呢個問題應該要點解決？有人話router死 有人話係電腦問題